連燈仔上場瘋狂吹奏冰島今場即仆街

連燈仔

連吹仔

真係獲獲中

呢期瘋狂吹奏牙朗

牙朗出局了

捧邊樣死邊樣

不嬲唔覺冰島贏到nigga
只係亞軍太柒